腐乳華終於上水! 華: 美國制裁十一名中港官員做法無理、持雙重標準

邱騰華：美國制裁十一名中港官員做法無理、持雙重標準

#港聞 商務及經濟發展局局長邱騰華批評美國制裁十一名中港官員做法無理、持雙重標準，是橫蠻野蠻的行為，他指制訂港區國安法是內地和香港的事務，任何國家和地方都有權訂立保護國家的法律。 (8/8/9:04) 全文

下個制裁到你

美國好明白同呢班講野係浪費時間
牶頭就是道理

美國表示：

美國表示：要制裁咩人係美國內部既事，對於他國，甚或省區二打六多次批評干預美仲國內政，予以嚴厲譴責進一步制裁
重申美國並無腐乳基本法任何權利。

華：統一標準應該制裁埋我

唔鐘意呀？Quit左佢囉？
Btw陸續有黎架